zoom嗰陣見到嘅on9仔

我上嗰堂要開cam上堂
條on9仔唔知點整較到自己塊面藍色 成個藍精靈咁
On9當有趣

9成支那人嚟

做咩啫喱？

歧視藍種人？

Blue Lives Matter

幾好笑

記得好似係樓主你

樓主racist

blue lives matter